香港人，罷工的定義應該係點?

其實大家有無共識?

1.等老細開聲支持，可以無條件唔返
2.雖然老細話支持，但罷左幾次後公司頂唔順，叫大家自己請假，扣晒假就no pay leave
3.老細無表示，自己攞假 / No pay leave
4.唔等老細，無條件擴工。炒我就上網揚出黎當政治迫害

以上四個版本，各位巴打係行緊邊個版?

我自己覺得間唔中攪一次，好多公司都係版本 1.
但如果黎得密，或長期作戰，人類都係要生活，上面四個場境都一定會面對

推

除左打工巴打
有無老闆分享下

我唔介意no pay leave

曬氣啦，8月5罷工有柒用

[85罷工] 齊齊入返自己行業tg group谷人數

我反而覺得依家係3，基本上老細都無明確表示立場，係d人自己攞假，不過都無講攞來做咩，大家心照咁

3

錯啦,好少係1,2
大部份係34

😂我好好彩，雨革到而家仲係1

仲有5
已經無返工全力抗爭

塞地鐵 大家比籍口大家

我係請no pay leave

其實你地有無仆街老細抽後算帳?

其實罷工係以成個城市既運作黎做賭注

所以罷工如果一堆人出晒黎而個城市係仲好好地運作到

無用

3.老細無表示，自己攞假 / No pay leave

其實公共服務，銀行帶頭先有效

單靠中小企，小店政府不痛不癢